［TVB陷台剷］萬千狙擊頒獎典禮最後召集 鍵盤戰士開定電腦啦！

全部人熄電視啦
follow我地繼續追擊CCTVB

fb:@sayno2tvb
tg:

《萬千狙擊頒獎典禮》任務攻略
🗡一般招式 ⚔️必殺招式 🎉頒獎 👁技能開發

🎉 進入戰場
——🔐——
▪️序章 20:30
⚔️ 誓師大會

▪️第壹章 20:30-21:29
⚔️ 第一輪電郵攻勢
🗡 第一輪向廣告商請願
🗡 向"真"得獎藝人贈慶
🎉最討厭女偽人獎

▪️第貳章 21:30-22:29
⚔️ 第二輪電郵攻勢
🗡 第二輪向廣告商請願
🗡 向"真"得獎藝人贈慶
🎉最討厭男偽人獎

▪️第叁章 22:29-22:59
👁31、77、99台節目推介
🗡 第三輪請願
🗡 向"真"得獎藝人贈慶
🎉最無恥新聞獎

📨全民投票🤮
未投票嘅快啲搵埋fd子投啦

🏆最討厭女偽人獎

🏆最討厭男偽人獎

🏆最無恥新聞大獎

CCTVB偽人得獎咁大件事
我真係恭喜你呀

🎉 進入戰場🎉
喺《萬千狙擊頒獎典禮》開始前，有請各位戰士為CCTVB默哀一秒鐘😔😆 ...

1️⃣ 2019下半年廣告收入大幅度下跌🎊
大家得閒望下CCTVB就知D廣告小得幾咁可憐😢😚
如果你心臟負荷得到睇CCTVB既話...🥴🤮

2️⃣ 以下幾個停播節目，包括：
🎭12月29日 文化廣場
👶🏻1月3日 兄弟幫
🕺1月10日 今日VIP
📚6月5日 將於本學年完結後停播嘅教育電視

3️⃣ 年尾炒左350人!! 😍😍
而事實係比呢個數炒更多, 只係CCTVB陰D陰D咁炒!! 😜😜

收入大跌, 大量炒人, 節目停播等等代表著大家嘅努力係好有成果架!!~🥳
CCTVB正式進入無文化、無清談、無教育性質嘅虛偽電視台，然後選擇了重播綜藝節目取而代之，又名「炒冷飯」🍚🤪

《⚔️萬千狙擊頒獎典禮🎊》
必看任務攻略:

在

真係成班狗

幫推

thanks dear

大家覺得今年邊個視帝

📣今晚8:30，就係萬眾期待「萬千狙擊頒獎典禮」嘅大日子喇‼️ 🤩🥳
到時我地會以直播形式，帶領大家一齊瘋狂洗版🗣...啊sorry...😅 應該係瘋狂表達自己訴求先啱~😘

🏆同時我哋會頒發我最討厭男女偽人、最無恥新聞大獎等

1月12日晚上8:30，約定你‼️ 🤙

Facebook:
Please Like & Share to your friends

即使俾威嚇打壓 香港人抵制TVB嘅決心係唔會變嘅
希望大家繼續支持 你地嘅每一個推post、Like同share都係支持我地嘅動力
大家幫手叫朋友用Like表態 俾廣告商清楚知道廣大市民對TVB嘅不滿！

📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉(6/1更新)
👉🏻 👈🏻

推

韓國魚落選 中國或成最大贏家

今晚8點半，召集5000個反TVB鍵盤戰士，萬千狙擊頒獎典禮！

推
-----------
香港獨立 唯一出路

幫推熱門

做任呀，今日好多任務做

感謝樓主嘅努力

班能樣推爆四個post

點解牠們仲要睇tvb？

我都想咁講 罷條撚咩
推文宣po都未有咁撚快